新入手switch ,有冇射擊game可以推介?

如題

7彈

斑鳩

esprade, 彩京,arcade achieve by hamster

Sniper elite3

新出？

Zelda BOTW

Splatoon

同AV女優捉棋嗰隻

借po一問
想問switch有冇荒島生存game
搵左好耐都搵唔到

同問

我覺得畫質一般

Fortnite

Doom
wolfenstein 2

Gal Gun 2
閃亂神樂